除左停止濫補外 最重要既訴求其實係

成立由獨立人士(大法官)組成既獨立調查委員會
呢樣係班狗最驚

盧偉聰都就退休 叫佢落台有撚用

唔推唔係人呀！

人唔係重點
制度係重點

係現下垃圾機制下

只有獨立調查委員會先可以追究黑警

所以點解班狗咁驚話反對成立

佢地愈驚 我地愈要要求

大家自己睇到之外 叫埋你身邊所有既人睇

仲有 唔好再俾班狗自出自入

獨立調查委員會!

建議新口號：警隊改革！獨立調查

有用既野無人推

推

一定要有獨立監察